Сессионный командный слешер-шутер с элементами RPG.

Подключение по локальной сети. Количество игроков для стабильного подключения не более 6.

После игр игроки получают различные предметы котоыре помогают им специализировать своего персонажа.